飲果汁先生算唔算玩命

好耐冇飲果汁先生,見佢轉左新版本,買左枝橙汁返黎
一飲就後悔 完全唔似橙汁 稀到似飲藥水咁
隻味極奇怪,飲飲下FEEL到苦味
望一望個樽身,原來係泰國製造,都唔知有幾多%係橙汁黎
早知唔買家庭裝 成1.7L 飲哂會點

成全變左性喎

秦國 成全ching飲完轉性

小妹希望你唔好影衰哂我地港女

早排我又係好耐冇飲果汁先生 買左支家庭裝 又係好似你咁反應 之後成支掉撚左算

係咪最近先轉？記得以前係好甜
我最近飲 真係好撚難飲 應該要改名做橙味水連橙肉
成支野真係難飲到仆街 仲有佢隻火龍果汁 完全冇火龍果味 佢地公司推之前有冇試飲過

咩叫玩命

唔明點解橙汁飲品可以整到咁撚難飲

你飲下就知
根本每一啖都係一次挑戰

係 轉左幾年 以前日日都會幫雪櫃補貨 自從轉左味之後就狗也不屌 有冇人聯署要求轉返隻味?

飲果粒橙都濃過佢

砂糖+味精+水 日日飲好快糖尿

就係濃縮橙汁溝多咗水再加糖既味

成全好正 好想屌你seafood